林鄭：緊急法反蒙面要d時間，先有阻嚇性

比d時間佢

想玩北愛30年抗爭

屌奶星，咪撚縮啦，宵禁戒嚴加辣啦廢物

班支那人係咁幫你四圍放火喎
仲等唔等到呀

封網啦講咁耐

解放軍蕩失路要D時間

10分鐘